晚晚發燒 朝朝乾咳 骨極痛 身心抖震

晚晚發燒 朝朝乾咳
骨極痛 身心抖震
發冷發燒 昏昏迷迷
這疫症 怎可估計

是否非典型 啊 肺炎
我怕已中招驚發燒 又心跳驚恐感染
身處惡夢 盼快夢醒
一起戰勝 驚世病情

推到陳以誠醫生復出

而家聽返又唱得幾好

聽出耳油

陳以誠算唔算醫學界夏金城

醫護界Eason幾時comeback